(冇圖)毒撚朋友仲有冇得救?

曾經係中學同學
已經有成十年見
讀書果陣佢已經唔多出聲
朋友得2~3個
不過好在冇咩不良嗜好

畢業之後都冇聯絡
近排睇fb見佢都幾活躍 咪入去睇下
fb都係一堆影左冇但人回應既自拍
有種唔知點講既感覺
仲有好多product相 佢好似入左間公司做salesperson
(唔知係咪幫公司買貨 散貨果D )
又成日講D好勵志既說話
quote D左馬雲成功法 講D好偉大既夢想
要奮鬥 人生思考...

成個人同我識佢果陣唔同哂
但又唔係變好左
各位 比你地會點做?

咁撚型既個頭

屌你老母放我上嚟做乜

樓主on9?
Po我上黎仲洗見人？

毒到唔敢睇 直接拉落嚟睇留言

講還講,
唔好放相害人啦

痴左線了
冇得救喇

maione

angus哥呀嘛 識佢

lm

呢間係正常公司?

你又識?

做樓主朋友都幾陰公

屌你老母

on9
post我出嚟

傳銷？

貼我出黎無野呀？